[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [330] 未到150lv都唔好話自己醉曖龍胖

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

防衛戰攻略，請各手足緊守崗位!!!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

打暗法，940-3625, -3

新手留名

推e個

你個post名正d wo

有情巴都好肥婆

食左未?

P好啲先啦

.gun

佢仲勁真心 唔理幾重 大波就得

啱啱先100

屋企有幾多美極

真 呢d對大佬黎講太瘦

有肉地同肥婆要分清楚

Email叫有肥地唔是肥師傅明白了

未食到150kg都唔好話自己醉曖龍胖

有無人打防衛
782－4366

EMAIL =肥婆

做咩咁傻 要join 埋我

肥婆正

死得咁突然

依隻係咪好爺？

break 到就秒殺
我打咗63萬

連熊爺 大佬都讚好

好瘦唔ok
標準好ok
有肉地ok
肥婆唔ok
醜唔ok
普通ok
靚好ok

多謝巴打們

我係睇前面張相講咋
成班痴線佬係到屈

我都係憑黑絲果張相印象講

得2條屬有用?

真係好撚癲

都話左係呢個post
咁同c_ _ g_ _ _比
是咪ok先

得我最愛龍肥

有情巴 算啦 你宜家講咩都無用 仲要咁牽強

要召喚全B

真慘

應該要弓戒
所有弓技+1/2

你地好拆得

唔好為咗d女女嘈ok?
呢到係dragaylia

呢把野賣唔賣到錢錢

我建議唔好反抗
雖然唔出聲都會繼續搵位入

以後無佬curry了
Show Blocked User - 性慾巴士佬

有肉地？
但個腩大左啲

唔怪得知條肥婆咁有自信

我敬重你鐘意肥婆求燃亮呀

個腩好fail wo,咁睇腳都好粗

熊YEAH 夠鐘開飯了

片就不了
P左圖先睇

拍賣見3000都冇人bid
試下掛一陣?

片都有filter架wor

Po還po 加一加密 唔想係街比人以為我咁重口味

佬做左MC之後好串

filter 冇用架喎 影響色tone啫

就係咁先做到MCCCCC

真

ok 接受

三層呀

肉地係講有波有蘿冇腩腳幼

嘩 片同相差咁遠既

一見返女神成個人變晒

俾機會你轉態

有用咩
我講咩都會屈

又入番我

咩屈屈聲咁難聽

冇信相好耐

大腿有少少肉先得
三上我覺得好fit
但都有人嫌肥

面不可以

我都係睇左一張相 講左一句野啫
之前都唔識呢d港女

睇左啲P左嘅相啫...

真
我覺得張相點都好過CG啦

有冇人打幾場防衛戰?

Gun4

me

唔講啦 一陣又比人cap圖j擊

開

珍

當推post
我無所謂

Gun

有冇人仲記得grad din GEM張相
覺得好正

十年前無p圖app 就下角度都死唔小人

有

圖?

45度角

327 7382 4場防衛戰

呢個就叫有肉地喇

肥婆, E巴

Gem都叫有肉地
佢應該屬於標準

327 7382 4場防衛戰 -1 E巴

有排肥過

個晚d男同學一定番到屋企瘋狂打j

瘦到Sammi咁先叫標準？

佢讀真光

女校

327 7382 防衛戰 -1

唔準笑 佬

FYY 麥明C
你地會揀邊個？

追po追到打哂冷震

減左之後唔好J
頭大身細咁

Fyy

Tiffany

因為減左咪瘦 瘦咪唔好睇個比例

327 7382 -1 跪求

唔算好肥啦
腳短望落唔好睇啫

朱千雪你地又得唔得

sure

如果腳短又粗
真係好難搞
個比例點都唔會好睇

朱千雪好吸睛，行過個個都望住佢
係街見過幾次

有啲人覺得佢個嘴唔靚

麥明詩一時靚一時唔靚
好奇怪

唔出街...

蛙姐我覺得幾靚
不過皮膚好似唔好

又清左一堆十日以上同埋掛低攻輸出既好友

肥蛙？

我掛火奶 sor囉

點為之低攻?

結衣最完美
個笑容好屈

係

廣末涼子都好靚

仲要又高又靚又可愛

唔痴到個雙眼皮咁就靚

唔明

有無買代言既洗頭水

佢成日痴到個雙眼皮咁厚唔好睇

兩千攻樓下 主角80lv以上果d 新手就當睇唔到比佢累積下
練單刷防衛果陣比條滿lv仆街仔掛隻80lv王子出黎中左伏
屌你老母一野掃落去d風屬卒度扣唔夠一半
打開一睇得七百攻 屌佢老母

冇睇到咁細緻

我個list大半都係火奶

雙眼皮太厚對眼會睇落細咗

咁就唔知

邊隻 想轉洗頭水了

我仲掛緊尊

結衣長短曲直碎陰平陰都carry到

講返CG?

聖水個量真係特別少
龍果都話可以龍果樹打
佢主城應該加個聖池 每日生產聖水

我跟結衣那個了哦

thanks curry

我唔會信
結衣神聖不可侵犯

波多野

叫條臭雞生產

下期復刻合唱團係咪會up返丘比特
係我就sh了

波多野我覺得唔算好靚
寧願睇三上

好似冇講過會有池UP

有機會架
但月底/6月頭龍肥日

無就由佢啦

巧橙 成日比人放飛機

觀望下先 其實我可以突閃閃但閃閃好撚廢唔想用

矛石抽了

仲有冇人打防衛戰?

你係學校撞倒佢?

佢係我女神

你唔係仲有4幻幾咩

而家啲人
約十次放你9次飛機 真係以後唔會再見

gun幾場打到搭十放工

約左防衛戰？

肥婆仲打唔打?

約食個飯姐

777 8324

掛緊LI

sor lo...

巧橙 有啲仲要即日放
但我已經去到

因咩事放?

咩係閃閃

要打龍絆 不吃了

得40環無53仲好意思話愛佢

吉爾加美什

廢d果條5星攻龍

777 8324 防衛大大力 -2

新pool新角唔知有冇新龍

無啦啦話要番大陸做嘢
我又冇WECHAT
入境前都好似冇我電話咁

建築得394 未起到530, sor

老夫game名叫不要再說了 咁邊個game名係叫今晚打老夫

分身同正身

冇人打, 夜d再開

真.醉曖龍肥

龍肥玩分身有咩意思

儲多D先

幫玩
仲要問問問

新手啱啱玩一個禮拜，求各位大師指點迷津

正身中唔齊火紋, 靠分身可以圓夢

原來如此

但係條龍幾型

夠200抽了

唔係叫gay加美修?

等14號更新可以一齊玩GPS開房

如果無課金，建議重刷 / 用少少錢買個新手 acc

龍絆搖一搖

全部gay lo

毒撚可以靠龍絆識新囡囡

準備去搖一搖COW仔

返大陸都唔早一日講衰咗d
應該唔會真係嗰日先無啦啦要返去掛

可以睇下有冇同事扮工玩龍絆

點知
之後番嚟先同我講番咗大陸
呢啲人真係痴痴地線
唔需要再同呢啲"朋友'聯絡

梳

8隻原生5星都要重刷？？
根本就好夠做
真火風水都打到

一次都算
再約番都係咁放飛機
勁冇交帶

上淘寶望下先啦$150
5限5龍以上起手
有家康JJ同一堆龍角
條路好行好多

重刷就唔洗
但係買唔買起手就睇自己
就算唔計刀傷角
冇靚5星龍係大缺點

咁大鑊
咁都係棄驚算

一條攻龍都無 已完

睇緊套ptbf 同香港果啲差好遠
禾都想call了

此po已完

照玩都得 你有4星龍種 尊水槍風法+農虛空一樣可以打哂而家有既3條真龍 如果你唔課金既得5星龍種都係冇Q用

激情對話未

有無4場真龍

睇唔明日文

LINE嚟？

如果之後d活動都有今次咁佛就唔驚
不過真係完全唔想比錢嘅話呢個ac係玩到落去
基本上5屬5星角4星攻龍都齊

Google translate 左
下星期似乎是他的生日
你有什麼驚喜嗎

有冇翻譯

右邊
真假！？
奸笑
好似係

冇

有可能月底/6月頭出

會唔會又要用VPN

龍肥出左line sticker

-2

有冇龍絆wtsapp sticker / TG sticker

套sticker都係無ng
垃圾

NG係精華

邊隻真龍最易打

自己個條

真風

呢兩個可以自己加返ng

係TG自制NG

無聲

有冇龍

白貓版 超時空貓

無計

Send完自己再錄音

N lu g

3場真水

+++

g all g

有冇邊把虛空武器有整既必要？

真水3場
118-3886

個樣好似就死

-1

召喚現充巴士佬

有情巴夠鐘收工喇

...垃圾驚沒人玩

地鐵
跟唔到

巴士佬叫完人唔見咗

入未

無人玩

執柒咗佢啦

...

回完毛一定無

752-6891

彈左

做乜re

Pm me有優先場
同我打

好null del左game

儲左36毛
聽日考完試可以瘋狂補位

傻既 邊有人打

駁唔到...

第二部ending

打緊尾場鳥

見無人就走開左 sor

仲有無人打真龍

黑人刀係有D力水 可以同風法做到比較

俾hionjj del jer好友

第一場冇左個泡泡喎

有銅龍咋

bug 沒哂戰友

禾睇冇事 之前禾都見過
佢地冇死到
有次禾仲柒咗碌出去自殺

承認風法ok

長知識了
巴士佬唔知點揸巴士chok黎chok去搞到我碌唔到

我都係搭住巴士打喎

抽補未

我嗰次係我冇事
但係肥婆好似見到爆咗
之後佢彈咗個奸笑出黎之後就走去淋瀑布

等下個限pool

中左活動暗法，係咪廢嫁？要低血先高傷害
好想要水槍

有人暗法單挑老馮過關

又想呃人開場

低血係好撚高傷害 唔代表正常血就冇傷害

我都會升
無五星暗法不過一隻五星槍都無

博盡無悔

有冇人睇到big hero 6電視動畫第二季

開黎見我

有

唔係我

唔想比人見到

真水0933970 2場

2379062 -grrm

我呢

-肥婆先岩

笑咗

我初戀情人都未有
冇理由揀我架喎

有冇防衛戰打

啱啱特登去換卡玩單眼妹

行住路打真龍好on居 thx all

話我on居

痴線禾1張1lv卡1張家康
Break咗都打到5幻
得2800攻

係咪無幫你解濕

真水又開咗4個職

我都唔知

12毛 有無野打

真水？

開未

2332389

真水2場

孖生兄弟

超人棄

真水2場有大佬
2332389-1

8分鍾前

仄帕仄帕

打多十場真龍就升lv

其實我係不知廉恥 淫賤嘅女人
不如你而家調教我啦

今集愛回家好正

林秀怡靚咗好多

364-4565 暗法試煉有無巴打可以幫手打

睇你有咩角 想打咩 3把奶杖OP 真龍對策武算用得

街場D人真係好雷打左成30場先解左任

想打真龍

想比真龍打

U open?

7300826 真水

有冇想夜d 一齊打虛空雷鷹

行開咗

仲有冇真水火

幫下火

我跟大隊冇人火都唔會去打

真水 0357225
-2

未有武器打

真水-1

龍絆真好玩

無人打真水？
-1

3:08

dim gun...

睇晒向西了

5136620真水-1

禾伏得滯趕走人

奶係好難玩🤧

打機都要量力而為
url]

-1, 有無巴打黎

一個人都冇

咁癲

點解矛人入

知禾係度

冇人玩龍絆了

我地3個夠唔夠打😂

開街

Ok

有冇真火

龍胖邊洗課金

龍胖已死

睇黎禾都好伏...

第二次落雨跳舞要開龍技

我知架...我以為佢已經講左野

一轉就好開啦

Sor嬲巴

覺得打到懵左

再開過
0559011 真水

新手應該點玩 係咁刷素材升瑪納？

真火 590 8763

升哂而家D主力上R11要咁多裝

謝咖喱

真水0183507
-2

你都有份curry隻奶😂

有咩玩

溫書

仲打唔打

打

可

0142659

0142659
真水-1

打多幾多場？

Thx嬲巴curry左我咁多場

都話唔好俾佢撞出嚟嫁啦

打多3場?

好

屌你老味 騰訊新個隻遊戲真係笑到仆街

法國街場啲細佬唔帶龍化
同埋啲人鍾意第一個水牢風法食

仲有血

禾都見到 佢突然死咗

G大佬都話咁樣會快d
但係我地慣哂補食第一個水牢

D BUG愈黎愈怪

最近龍肥好似好多bug

就執

唔準備既?

唔係快
穩d 好似係

個房是咪bug左

重開

我仲卡緊嘅

5972457

呀屌我一講完就ok咗

依家咁佛,真係好似要執咁

有風溘基本上都唔怕水牢

食完女啦

識番技咪係

第一個點會冇技
除非on9到一沖涼就開

真係有女既話
叫我刪左龍肥都得

打埋真光真暗先

巧悶

搞乜呀街場咁多柒頭中水牢仲要越行越遠

讚壞左嬲巴

Last

果個咩程美段個樣怪怪地咁

去真火地獄磨練下

整容

樣波都係假

有人玩真火?

Bug到見到有幾下刀傷扣1

謝咖哩

直頭見唔到刀傷
同埋又係有血完場
THANKS3位

又嬲what 程美段都啱？

夜啲12:20 有冇人打真龍 2場

升lv..有無防衛/真龍比我清毛

Carry禾未

但我無喎,我係見到死左完場

Null仔宜家咁勁

新幻神

嬲大佬

邊輪到我carry人
你carry我就差唔多

有冇睇我上面張防戰
怪都卡埋

what

禾渣ga成日死

the fuck

有 佢地以為你街場打剩3分幾
咁多bug就執鳥

新幻神誕生

我都係

有無ching打防衛？

依家打啦,太夜

係喎

求curry

元氣壽司

siu 4

龍肥4gaylo

8501075 防衛

食唔食

打防戰未

驚被人寄生

勁耐冇食元氣 冇食生肉 怕有蟲
都係食貝類刺身手卷正

旺中葵廣淨係會食甜蝦帶子

屌on9
而家先get到個元氣壽司

你食得唔夠多

+1😂😂

元氣壽司好似直頭冇食過

啲龍建真仰好難養

食開高級嘢

有無1場真火 想試野

又自爆

食開炒麵王

冇冰雞

扮咩

5768433

4突真水

好多人都4突啦

我0突

幻NULL神走左

我入黎就係睇一睇個真水

你升建啫

冇升

null巴食開廚師發辦

4突點跟

0457040

Omakase .GUN

餓嗎?
加些

原來我都就升lv

我果次跟呀null巴走去龍絆周圍蒲
佢拍哂心口話過跟佢實有好前途

試咗兩場我一出技就拉唔到爆發
有冇人都係咁

咩係拉唔到爆發?

我都唔知信唔信你好

force strike?

真火出完3技禁實會企係度
真水女僕要碌一下先拉到爆發

槍禁實冇箭嘴

次次都要碌去
但睇片人地一禁就拉到

個腦有達哥把聲

有矛嘢打 禾有12毛

打唔打防戰

巧

女僕第一個跳舞我要拉的話要禁實等一陣先有箭嘴

防戰605-3029 -3

6場?
-1

gun

想問下依家呢個版本升爆邊隻先比較好

齊齊join null巴 打真火嗎
冇補拉左上又試下

好多毛 有無野打

巴士佬

285-6011 防5場-1

285 6011

我一放完補就禁 過一陣先有反應

求救

女水槍

開間房比我

迎擊虛空5屬>真龍三屬>迎擊solo>迎擊auto

453-8825 4場防

你覺得邊d岩打咪升邊d

開嚟做咩 我見人啲片好順暢

虛空咁重要架咩
是但拎隻主控打就算

Thx

有無咁多人醉曖龍絆

點都要碌一下嚟拉先得

17分鐘後先回晒毛可以打真龍

維巴打到完就走
純粹陪我地打?

332-1850 3場防戰

吉佢兩下先拉好似好少少

冇體力

算了 去自私打真水

我試咗吉佢兩下同碌一下
碌一下都要等
吉下冇等咁耐
你地個個都係咁？
我女僕問題都係淨企要等一陣先拉到箭嘴
玩斧果啲又唔會

想GUN

真係未到150lv

諗諗下星沙碎其實只係半粒鋼碎

997 0230

103-5968 2場防

幾多場

點樣有星砂碎？

防衛咪有

未見過

580-0857 last防

thx curry

等等我

7949612真水-1

3場

9963505

斧好跣

謝curry

今日好似易出左

雷巴隻莉清兵清得好快

可以打兩場真龍
有冇場？

臨尾兩場wave3見你會留技打嗰3隻狼
我就直接碌上去打兵會快d，唔好比佢地過右面
不過呢d要講默契

@GTRJ

d狼唔留技走左好麻煩

@幻神G大佬
@幻神Null
打唔打？

真龍都冇人打

打唔打真龍？

有兩場真龍毛

Anyone junk 龍？

有冇人啊

此post已完

仲有無野打?

真水?
打我回毛

bye

眼訓了

咩都得 有12毛

17毛清左成個鍾都未清到
龍肥已死

慘

真水兩場
708 9706

射射

好累

E巴你個1技衟跳食泡 有冇諗過唔出

後跳

次次都打到後面

改咗用2技

想沖個涼繼續 巧唔巧

嬲咗

得番一場

禾手仔巧累呀
不如你做補啦嬲大佬

me no 大佬
and me no 補

你curry人比人讚喎

-.-

幻神Null

五大幻神

東邪西毒南帝北丐中神通
龍絆五絕

點分先

邊個最有錢 中神通？庫男神

有24條毛了 廁所又比人長霸緊 點算

熄廁所燈

東肥西教南富北基中神嬲

我大佬g 同s大大係

G大佬 出名欣賞CG緊係
Sba 100萬露緊係

why

東瘦西教南富北基中神嬲

知錯了

你死啦

中神通巧似勁過晒4個少少

中神嬲靠一死十抽揀死左不死身技術

真水
3545537

幾場

1

街?

富婆呢

siu4

all love dra lost

隻刀識玩架喎

主要都係風法呢隻角色太op 搞唔掂

...你想講係風斧既功勞?

ching u ho op

隻刀正話走去水牢後面射劍氣

新年快樂，騎士先生，抽到我爆先中

我見佢專登去拉埋水球
街場其實算係咁

啱啱先沖完涼

未打過街場真火真水...
唔敢打 驚伏到人

睇評價原來咁勁

依加入坑會唔會太遲

最好時機

易中左好多

dl緊

隻game雙開自已同自已玩有無著數

左右手各控一隻？

anyway 記得淘ac 齊限都好平

個個1000萬分啦

打咗呢把嘢

1000蚊 好似係

Ho about this

自己用咗了

新手有兩個ac頭60抽邊個好啲。
有爬文但見一開始未有新角所以問下

Ac2

建議買ac,但要揀，我會揀2睇下其他大佬點揀

紀念樹之深洗唔洗食石刷

如果無課一定揀2

雙手斧?

唔好

火法係咪玩埋雷好

肥婆到底幾lv 而家仲問玩咩職

好串

32

2係幾好 不過平平地淘個acc會好幾倍

次選既死靈杖

睇下拍賣有冇價
你3金1橙

開咗火雷劍
劍係咪要換盾
見攻略網咁教

15m

開多個AC買自己放上黎既拍賣品

新年UE又正又屈機
活動王物隊可以全auto

有冇鋪推薦

新年日和抽唔抽

2 啦，暫時用住火角都 okay
之後慢慢再抽其他

心急想追就買淘寶 acc..

有冇淘寶鋪推薦

打王好似幾勁 由其我冇泳貓

依到仲有冇人玩龍絆嫁

點會無 你想傾咩?
真風真火真水都可以打

無限石建議抽
有加攻有破防 拳頭角無一個廢
無石其實升怜都OK

我邊隻都唔夠打
我要瘋狂守衛

你仲有冇愛龍絆既心
咁大逆不道

兩場真水?

守衛不了
收到風夜晚12點好多人打

Me冇棄過
U?

冇DEL過

真水2場
9961438

你150LV未

邊有咁勁

晨早流流打真水齊唔齊到人

咁早唔知有冇人

幻神

差你

差中神NULL未入

真水2場
9961438
-1

槍係奶位?

唔G 可以試下

G大佬係咁講

開街正常玩算?

想JOIN,但未換真水卡
又要慢慢農

真水唔洗卡

有冇人想打一場真火

你裝咗真水卡就無人會肯同你打

驚爆死，每日60石單抽算

真風真火要卡
真水唔使卡

真風配置夠技術夠都可以唔要卡 用天才卡代替
真火岩職都可以唔要卡 用冰晶少女女代替

我，我係新手

caped 圖

仲有真水要卡第一個情況
就係好低配 要格硬入場
不過為左格硬入場 整張卡係好唔划算
張卡700銀200金 仲要200幾聖水
蝕死你

街人好似冇咩力水

雞雞

要比人機吉了

出面打泡泡炸死咗禾同有情巴?
完全唔留技救人
Break唔齊技都唔變龍

收到風
教練去左LI post

我睇左睇D YOUTUBER
佢地興集體企左上打泡 好似穩陣D
不過明知入邊有人都開技就

槍幾好玩

U are so great

下次槍拉

禾轉刷426 2星定留守14
依家50lv

426姐係邊關

我朝早肯定唔得架啦

招1技CD好快 仲識9沖

都係打條龍果關

無槍 唔明
唔記得左 槍DPS排幾多

性域？

好似是

準備下隻練水槍打真火練左隻垃圾lily

新年快樂

刷到嘅話刷性域

又單抽中

刷到1-2星
3星唔想害人

瞓地流

不存在的 果關好小人打
拎唔拎500買隻忍耐戒好

今日我都快樂左

可以留意下 買隻有黃有橙字嘅

第10

打唔到日文shot唔到 想4

打ゆびわ應該搵到

法國少左係度好多,要返多D黎

LI D 19活動

搵定新隊長..
唔洗再比人曬精神爽
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我loser唔講笑玻璃心
bye有情巴 lemon

返黎教導我玩li

寶寶仲咁關心呢度

冇玩公子都覺得熟口熟面

真龍有冇企位玩吓

閃光彈太多擋不來🙏

心境變化圖

砌裝驚要自己研究先好玩

咁快打得真龍

睇唔明

升到40LV開始好難慢

求企位咋

所有資源都ALL IN家康咁滯
其他得40/45環 又未有武未有減傷符, 點打

我隻弓77了,練到想嘔

唔係 純粹2部機自己連線

想升到50LV渣 而家10場得1LV

最輕鬆可以三帶一應該得真風龍

好肝好彩無玩

咁帶一帶OK?
帶完幫你含JERJER

冇進度要追邊度肝

你搵多兩個人咪開場
不過最好搵多兩個唔會走場
臨完我想跳

@寶寶 @C9 幫拖未

寶寶應該唔幫
我要晏啲 真畢業咗要跳車

大家都跳 好難玩架喎

一玩就會衝等架啦

得番一滴血跳應該冇乜嘢

咁準確？

我未真畢業

刷邊好呀我

但典解要跳? 曬體力?

禁home制姐

曬毛 同埋已經打夠數再比我都冇用

跳完會變NPC打
剩返唔多血應該冇野掛

留咗技先跳

OKOK 咁你得閒就講聲

buga全角高戰過sbra

個交易所件裝剩0秒又收唔到貨 即係點

有冇去入札個度

打丁用 好似係
禾仲有4000幻mana喺身 唔想升d唔用既人

我仲未加入真系列

入咗冇反應 禾最高價 件裝closed
如果禾fail應該退返石石俾禾嫁嘛但又冇

真龍精髓黎
全驚最好玩嘅mode
花式自殺暗殺樣樣有

整係打個瘋狂守城都冇哂毛,應該完左活動去打真風

有鳥有鳥 買咗爆戒

幾錢

2幻幾

FULL左毛,但唔想打真風

今朝見到3幻5防鍊70lv差d忍唔住

禾太了解你了

去打暗帝算

free

提提大家 公主地下城明天唔好打
後日雙倍

留名待組真風

Farm火塔冇得10連真係搞唔掂

開未?

打埋個活動先
今次活動好似幾抵打

想賺錢錢 有咩關推介

吊你

冇人

食緊飯

話左你
會刷到懷疑人生

火塔係咪得5層

然後尻刷第4樓

悶死左

想問下個真龍血量表，WP係代表乜 ?

有真龍符

有/冇真龍符

有真龍護符
well played

唔該曬

終於明點解貓義工成日比人鬧，各位想領養真係小心啲

支持購買代替領養

唔係現充日都冇曬人了
執得

原來個骨妹真係yanny嚟

教練去埋隔離

我要小圈子
轉會 不了

Del jer game

沉得仲快過白貓post

一隻新驚就打沈龍胖

龍胖氣數已盡
要揾定新屋企

打唔打防衛戰?

打 你開？我食嘢

分身打一場, 之後瘋狂打正身ok?

真龍箱都未打 就快刪驚
失龍日先返

得

755 8772

差肥婆

橙,岩岩先回歸就收皮了

月尾就復活

think too much

轉人

404 7032

drink too much

依家復活OK?我想打守衛戰刷資源

又悶到恰眼訓

震一震提神

禾部電話壞咗

射一射精神爽利

刷咗幾個ac都無龍 。。

根本就慳皮
個活動成個月咁長仲要玩家打1000萬分
不過可能想引新手入坑
半體打劇情仲有時間打100萬分加復刻活動

岩岩訓醒

做得好好岩我

升左隻5800團長打防衛玩落都係無534莉g咁爽

唔好自己刷咁傻豬 去淘寶買

未玩就俾錢

淘寶買真.物超所值

咁你加油

等睇玩到咁上下課金
後悔點解一開波唔比錢買首抽賬

百幾蚊唔洗煩咁多野 點解唔比

因為你要好好好好運先會刷倒一個唔算廢既AC

keep倒hea玩另計

時間都係成本
點解仲有人唔明

我想玩唔抽角色爆機個個都係到阻住哂

無毛鳥

謝謝

都唔係既 開住局玩吓 覺得岩玩先再淘acc都好既

間間都睇吓啦, 間間有既組合都唔同
我上次懶搵少咗一間, 結果嗰間有一個同我宜家個ACCOUNT一樣但仲多一隻限既起手, 但價錢平一半

鈴木達央把聲j die me

咁就唔洗刷啦求其兩隻五星都夠起手

其實百幾蚊買個首抽賬已經好勁
仲要慳返啲時間
而且開波都輕鬆啲
又可以早啲玩

除非立志做0課玩家
咁就使刷首抽
大把人0課 唔抽5星
都玩到好後期 正用主角劇情角

10500有露卡夜晚真風？

睇情況, 夜D見我冇蒲頭就由佢
屋企上網轉光纖好撚多野要今日換晒佢, 煩撚死

啱啱大戰完好眼訓怕死

今次FEH活動咁長時間
9成係想多啲人入坑
同埋可以靠打活動農資源

防衛戰分數會唔會影響大幣數量

no

大佬1000萬未

呢條友真係唔識嫁喎

9.8m
細章5色未郁過

我780萬
差50光金章 就可以開始換帝國細章

課返3個週包先 1000幻不了

屎忽痕好想抽公子

未抽到優依/女帝咪抽

細章我換晒水了
其他有郁過 大章差光

幾多分

如果真水滿突同真水建16lv
仲差幾多先真畢業?

神速

640粒
無計錯既話

7.8m

Thanks

4突要480粒
16建要幾粒？
17-30建要640粒

啲大章仲多過我

160

龍爪石 620

得番300幾

垃圾驚 付出同收穫唔成比例

.gun4突都未夠

仲要打多548甩

仲要打多912甩

有情巴 禾唔小心回咗99毛

我唔小心DEL左驚

好彩隻驚唔係999毛滿

今晚打唔打

依家打?

有野做 你地打

今晚要11點打後
可以激情99毛
夠16LV就收工

咁我打雷雞算

巧 排隊先

原來冇左雷雞

真水建
聽起上黎好有意思

點先可以回99毛?

抽多4下有母豬石

DIM GUN

真龍100場99場都係得2粒
打到會心灰

唔小心

11點 激情50毛先
好似無咩人玩

當買game

跟

要刷多個星期火龍豬先可以刷水龍豬

熊爺真水進度快過真火

真水用唔用風法打?

新手應該刷唔到1000萬分
老手又唔會想刷1000萬分
不過我諗100萬分之後d獎勵都係當bonus

用 T1角

我真水進度最快

何為t1

真火快啲
真火 15建 1突
真水 14建 0突

打到無咩興趣望佢出幾多甩

我進度落後
建築都係得1130

都有了 而家每日免費抽同埋50一抽

我都係1130, 冇晒銀章升帝國建

我帝國章都未打齊

1130

好多人都1200-1300

1300可以叫s ba番屋企

升滿有無1300

唔止啦
印象中見過133x?

應該睇錯

Max 好似1296 唔知有無計錯

近視太深

5點都可以叫s ba番屋企